{
  "Active": "启用",
  "Battery Charging Power": "电池充电功率",
  "Battery Discharging Power": "电池放电功率",
  "Battery SOC": "电池充电状态",
  "Boolean": "布尔值",
  "Bucket": "桶",
  "Car Battery SOC": "汽车电池充电状态",
  "Car Mileage": "汽车行驶里程",
  "Case Temp": "外壳温度",
  "Datatype": "数据类型",
  "Float": "漂浮",
  "Grid Export Limit": "电网出口限制",
  "Grid Export Power": "电网输出功率",
  "Grid Import Power": "电网输入功率",
  "Heatpump Power": "热泵功率",
  "Heatpump Status": "热泵状态",
  "Heatpump Tank Temp": "热泵水箱温度",
  "House Power": "家用电源",
  "Influx Field": "涌入场",
  "Influx Measurement": "流量测量",
  "InfluxDB": "InfluxDB",
  "InfluxDB URL": "InfluxDB 网址",
  "Integer": "整数",
  "Inverter Power 1": "逆变电源1",
  "Inverter Power 2": "逆变电源2",
  "Inverter Power 3": "逆变电源3",
  "Inverter Power 4": "逆变电源4",
  "Inverter Power 5": "逆变电源5",
  "Inverter Power Summary": "逆变器功率总结",
  "Organizaton": "组织",
  "Outdoor Temp": "室外温度",
  "Outdoor Temp Forecast": "室外温度预报",
  "PV Forecast": "光伏预测",
  "PV Forecast Clearsky": "光伏预测 Clearsky",
  "Polling Intervall (s)": "轮询间隔（秒）",
  "Sensor Name": "传感器名称",
  "Sensors Settings": "传感器设置",
  "Solectrus Sensors": "Solectrus 传感器",
  "Standard": "默认",
  "String": "细绳",
  "System Status": "系统状态",
  "System Status OK": "系统状态正常",
  "Token": "代币",
  "Userdefined 1": "用户定义1",
  "Userdefined 10": "用户定义 10",
  "Userdefined 11": "用户定义 11",
  "Userdefined 12": "用户定义 12",
  "Userdefined 13": "用户定义 13",
  "Userdefined 14": "用户定义 14",
  "Userdefined 15": "用户定义 15",
  "Userdefined 16": "用户定义 16",
  "Userdefined 17": "用户定义 17",
  "Userdefined 18": "用户定义 18",
  "Userdefined 19": "用户定义 19",
  "Userdefined 2": "用户定义2",
  "Userdefined 20": "用户定义 20",
  "Userdefined 3": "用户定义3",
  "Userdefined 4": "用户定义4",
  "Userdefined 5": "用户定义5",
  "Userdefined 6": "用户定义6",
  "Userdefined 7": "用户定义 7",
  "Userdefined 8": "用户定义 8",
  "Userdefined 9": "用户定义 9",
  "Wallbox Connected": "墙盒已连接",
  "Wallbox Power": "壁箱电源",
  "ioBroker Source State": "ioBroker 源状态"
}
